天文JJ請入

平時睇Nasa係太空影既相係完全冇一點點既星光
類似咁

聽講係磁場問題 係咪真